其實一直以黎都係日日幾十個確診

之前話0係無政治任務，清0可以邀功。

依家要推健康碼，又要岀返真實數字造勢。

所以柒婆先話預咗無0嘅一日，如果真係0過幾次點會咁講？又唔係無成功過。而係之後好多政治任務都要確診數字去support先會咁講。

其實中咗嘅人都唔知自己中咗
一樣去叫雞 跳舞
生活如常

所謂中咗 只係身體上俾人驗出一種dna
普通傷風感冒咋嘛
等俾口罩撚屌

唔緊要 反正最尾都係死